有無人鐘意/聽That Poppy?

佢個定形好有趣 一邊成個怪人咁

但原來唱歌咁好聽
Album Bubblebath係iTunes仲一致5星

而且歌詞仲幾有意思

睇完Film Theory講佢都覺得成件事幾得人驚, 唔知點解

佢D片好creepy 但唔知點解好上癮
我差唔多睇哂佢D片

硬係覺得佢係笑緊成乜柒都陰毛論的人
就好似money咁有第二重意思的歌詞 e.g.MV入面佢第2 3 4次收到錢個樣變哂

有個yt commnt好有趣
話佢pt creepy, ft good singer

睇pewdiepie 識佢

間接幫佢出名

佢啲歌好恐怖

佢係Money個mv度終於有笑到

痴線 佢幫d出場人物開哂channel 自己同自己講野

佢有個前身叫Mars Argo
同樣會youtube拍片
不過最後就"自殺"退埸
然後就出咗that poppy

睇reddit話佢地背後的Titanic同Mars Argo散左 跟住Mars Argo就刪片同private ig 之後就Poppy (雖然poppy堆channel 2011年已經開左)
好奇怪

唔講片 mars argo啲歌都幾好聽
同埋mars argo真身真係演員嚟

刪淨using you硬係有d意思咁

都唔明點解會上左癮

mars argo 好正
但我到以家都唔知佢地隊野係乜狀態
成隊野都奇奇怪怪咁

其實好正 好聽過大多數主流歌手

一放工就聽 每日至少loop 1次

依家日日渣車都聽

呢個禮拜佢fb多左接近20% like
多得kids react to

佢真係好神秘

上網睇外國D人評論
話佢D片其實係有洗腦性質既訊息，
無論係正常就咁睇定Reversed咁睇，
另外就係，亦有人話佢一直係度project
自己係非人類，而係AI同creature黎...
佢D歌應該都有一樣功能。

又，其實如果有仔細睇，
Titanic其實有出現過係poppy既片入面，
而且，poppy既片都係佢拍同寫。
又again，Titanic D片其實某程度上，
個background同poppy係一樣。

Btw我幾like Poppy同Titanic Sinclair
佢地D歌的確比好多歌好聽，
佢D片雖然creepy，但的確無咩人做過，

遲來了 見到有同好鍾意Mars argo 同that poppy 好開心

個人鍾意Mars argo 多啲,但兩個都正